唔跌喇唔跌啦好開心

唔跌？妄想得太早啦你
跌撚死你呀

係咪跌死哂？我哂人既

咩都假 最緊要有個處女女朋友